[深夜食堂] 教大家整口水雞

材料：口水，雞
做法：吐篤口水落隻雞度

完

屌鳩你個口水佬

負評果幾件垃圾 係咪想食口水雞 ？

下次教大家整乞衣雞

有創意